睇車主改咩就知佢完全唔識車？

我先
Evo / STI 原裝車改HKS bov

再將無限RR改裝算唔算？

睇改乜啦

邊柒個負評我

改藝貼紙

Sportsmind by xxxxx

一架車一大堆HKS J's Racing Mugen...咁

C63改C200章

M3章改做318i

BMW 三色鬼面罩

Sport plus加三度

K24 js仕樣

Injen hot air intake

見過E46 318都改

重要係Volvo

Toyota 改凌志

有咩問題？？

齋改bov其他乜都唔改係得啖笑
九成九係為咗嗰下聲

通常行Speed Density嘅車先會用 BOV
原裝車行MAF應該用bpv道返d氣去 Turbo

你睇香港咁多on9仔死掃把佬engine 就知咩事
BOV = 好易有boost creep= 死 turbo/ engine

A柱雞翼窗改Autotoll

電子油門加速器 Pedalbox 外掛電腦 Chiptuning

JAZZ

咁應該改過乜先有資格落hks bov

佢地要放氣聲

點用咁多benz會搣左車尾型號個章佢

其實唔係資格問題
而係裝嚟其實令副偈同隻牛冇咁襟之餘實際馬力增長唔大
另外有啲人裝嚟純粹要嗰下放氣聲，甚至較到有聲冇畫
真係得啖笑

C200改包圍搣章想扮高級又有
C63特登搣章扮sleeper都有
好難講

Ok wo
full cage+ boosted+ aero

應該係track car

Js racing 改架

speed density conversion + pro tune

FYI 改得行SD 嘅車通常都600whp 以上

套aero 有小小 old school
如果隻翼加個riser 高多小小就 perfect

車頭檔風玻璃頂外貼
仲要用舊款logo
即係audi 用舊時個audi 圓啲字體果款
見過架麥記用山寨貼麥記個紅箭logo 圓圓地
外貼真係好肉酸

有冇人覺得7人車改AP Racing Big Brake Kit 好 on9

成日見到有D Hiace都換左凌志

又有人負評唔俾理由

最肉酸係打斜貼行車證

咁又唔係
車重 唔夠收 改brake算正常

所謂嘅唔夠收其實換皮換油就解決到

唔知點解架架都brembo 鮑

藝 其實係乜水？車手？ 車房？牌子？

俾人水囉

其實換ebc yellow stuff + redline brake 油
想勁小小咪加鋼喉

包你話好收

原來係J's Racing
唔該Ching

魔王

2020年仲有人無人信脈衝洗引擎

仲咁多間做緊你話有冇人信

我反而係見到油門加速, 好似見鬼咁~

每5000KM換機油? 不了
脈衝洗引擎?

買油門加速= 俾智商稅

原裝夠玩, 改乜春
A35

加翼
所有車款

唔一定係智商
有啲人知道個原理都仲話油門可以踩淺啲
嗰啲應該係小兒麻痺

咁又唔係
改裝係ok嘅, 但大部分香港車主根本對改裝一無所知就信死車房/網上班人講話x車一定要改y

拎A35黎講，我好肯定9成車主無拎過架車去track day 同根本唔知架車有咩位要improve就開始改OTS tune, 死氣,避震

事實上有knowledge 嘅人第一步係揸熟架車先， study 下架車性能上有咩問題

推頭？唔好改避震先！ 不如做個race spec alignment 睇下點啦

唔夠brake? 改皮入高沸點油

brake皮應該點揀

想改車嘅朋友不如問下自己幾耐無check 過嘅啲嘢

電油filter
Injectors 膠圈
波箱油
差速油
清潔MAF
Check 有無exhaust leak
避震有無oil leak
Axle boot 有無到期

咩車同咩揸法？

換呔好過啦

Q3 45
正常揸？
坐滿人唔係幾夠收

a仔cla最常見
有啲搣完又冇改45包圍 唔知搣嚟想點

Honda仔推推下法國唔對路

Bov 點解會令Engine 同 Turbo 有咁襟呢？ After market 既bov 最主要既分別係佢直接放氣而唔係回番intake，佢既工作時間係你唔踩油個時，唔會對馬力/耐用有任何影響。
反而對turbo 壽命有正面影響，唯一唔同既係再起boost 既速度會慢咗 但影響好少

EBC Yellowstuff 4000 Series Street And Track Brake Pad
應該大約HK$900左右
耐無換brake 油可以試下 Redline DOT 4

BOV 放氣嗰下會令MAF 俾錯Data ECU 搞到ECU 放太多油入個cylinder

百害無一利

其實靚brake 油同性能有咩關係
靚油不是高沸點 無咁易腳軟

你自己睇下靚油係咪高沸點

Fyi 腳軟= brake fade= oil is hitting the max temp

brake = kinetic energy to thermal energy

Fail to keep brake with-in working temperature 先係brake fade 既原因?

基本上啱
所以for street use 你用啱brake pad and brake fluid都可以解決9成問題

唔夠收黎講, 換呔定換皮效果明顯d?
估唔到換呔都可以

即係換油可以改套BRAKE 既WORKING TEMPERATURE ?
高WORKING TEMPERATURE 係可以提高散熱效率既...

3頁都冇人講慳油貼
呢個簡直挑戰智商下限

你可以諗成行路唔同鞋底掂地嘅分別
皮鞋 vs 波鞋

效果一定brake pad 明顯好多

有無link?